---
date: '2003-08-19'
excerpt: Le site et les forums ont été piratés hier soir. Le site n'a subi aucun dégât majeur si ce n'est sa fermeture pendant 24 heures, par contre...
tags:
- solarus
title: Réouverture du site (encore !)
---

Le site et les forums ont été piratés hier soir. Le site n'a subi aucun dégât majeur si ce n'est sa fermeture pendant 24 heures, par contre c'est plus grave pour les forums qui ont été une fois de plus effacés (membres et messages). Donc tout repart à zéro pour les forums, même si la moitié des membres ont pu être récupérés. Les autres devront se réinscrire. La bonne nouvelle c'est que comme tous les messages sont effacés, tous ceux qui étaient inutiles le sont aussi et on peut maintenant repartir sur de bonnes bases. Il est vrai qu'un petit nettoyage de temps en temps ne fait pas tant de mal que ça :)
